初十d工人返工 地盤幾時會爆武肺

最多藍絲既集中地
當佢地封關之前落左黎
29號
咁幾時會爆發

會 所以home office f

有冇人記得聽日罷工。。。

平均潛伏5~6日

唔係我黑心，但好想爆等睇戲

過幾日先執行到
梳

病毒重要可以經糞便傳播， 諗下地盤嗰啲流動廁所…

個屎塔永遠都咁多屎尿

最後冇返大陸嘅工人可以留低
呢行咁多藍絲廢老真係抵佢哋死

做大樓既話，每層每個單位地下都有屎咁濟

廚房廁所成日有尿味

三跑係咪出事呀？

已經有site奶左喇咩

地盤佬返工一定唔戴口罩

呢個基本啦今日見到十個五個唔戴

屋企有人做地盤

我自己離開香港半個月

堅唔堅

不孝子

蓮塘大判話無N95口罩提供 叫分判商自己諗辦法